# "Крестики-Нолики" #
## Обучи свой ИИ! ##

Игра на Android против ИИ, в которой Вам предстоит научить его играть.

![Назаслуженно забытая игра...](/img/general_form_small.png)

Всё просто - выбираете:

* размер поля
* количество символов в "победной" линии
* играете в выбранную игру!

Вы можете играть против:

* ИИ, обучившегося на всех игроках
* именно Вашего ИИ, обучаемого только Вами

Сначала компьютер будет, конечно, постоянно проигрывать...

Но потом подстроиться именно под Вас и посмотрим, кто кого!